當景觀燃燒並釋放二氧化碳時，它有助於將更多的熱量困在大氣中。 巴西、西伯利亞和美國西部的野火有什麼共同之處|莉莉·帕克| 2020年9月17日|Vox 
 研究小組認為氮氣大氣是有幫助的，因為它的腐蝕性比氧氣小。 微軟有一個瘋狂的想法，把服務器放在水下——它完全起作用了 
 砍伐森林和泥炭地將大量的二氧化碳釋放到大氣中。 阿納斯塔西婭·本德伯裡和邁克爾·希洛·迪萊，2020年9月16日，諾第留斯 
 樣本返回任務是可能的，在這個任務中，宇宙飛船飛進大氣層，將一些氣體帶回地球，用於實驗室分析。 我們需要儘快去金星尼爾·帕特爾，2020年9月16日，麻省理工科技評論 
 感覺大氣層本身就在我們頭頂上燃燒，我們被困在下面。 對於數百萬美國人來說，野火讓氣候變化變得真實|邁克爾·j·科倫| 2020年9月15日|Quartz 
 校園裡的氣氛已經變得足夠壓抑，以至於喜劇演員克里斯·洛克(Chris Rock)不再在大學裡表演。 PC警察如何威脅言論自由|尼克·吉萊斯皮| 2015年1月9日|每日野獸 
 墨西哥的官方反教權主義由來已久，但Tierra Caliente的氣氛遠不止於此。 墨西哥的牧師被標記為謀殺|傑森·麥加漢| 2015年1月7日|每日野獸 
 然而，幾個探測器——最近的是好奇號——已經測量到了火星大氣中的甲烷。 火星上的甲烷:生命還是氣體? 馬修·r·弗朗西斯| 2014年12月17日|每日野獸 
 顯然受到軍事氣氛的影響，這名年輕人承認他的情緒很不穩定。 伊拉克退伍軍人遭連環殺人案追捕 Nestel | 2014年12月16日|每日野獸 
 十多年來，他的教學經常是在一種被一名學員稱為“肆意不敬”的氣氛中進行的。 石牆·傑克遜，VMI最被圍攻的教授|S。 C. Gwynne | 2014年11月29日|DAILY BEAST 
 山頂上佈滿了雷雲，渾濁的大氣與令人窒息的熱風交織在一起。 牧師的爐邊卷3 4 |簡·波特 
 他面前的氣氛似乎繃緊了，彷彿它隨時都要被一聲呼喊聲劈開。 阿爾傑農·布萊克伍德 
 邁耶·艾薩克森站了一會兒，環顧四周，感受著這個房間的氣氛，或者至少試圖去感受它。 貝拉唐娜|羅伯特希肯斯 
 這個英國鄉村和這些奇妙的老房子，以及它們獨特的氣氛，對我極具吸引力。 祖先|格特魯德阿瑟頓 
 伊莎貝爾突然覺得自己和她的紗裙在這個充滿魔力的房間裡顯得格格不入。 祖先|格特魯德阿瑟頓